三十秒教你輕鬆Del83無線假新聞台！同定時收看Now同有線新聞！

作為一個愛國愛港連登仔
我要呼籲各位連登同胞
全面抵制黃屍台無線新聞
還警察公道 支持成立獨立調查委員會
咱別讓家長長輩受這個黃屍台83台影響
還我和諧食飯時間

定時收看中立 now新聞有線新聞教學

詳情：

最近幾個星期，香港經歷咗好多野。

喺呢個多事之秋，CCTVB仍然堅持着奶共嘅理念，繼續選擇性報道，誤導無知嘅廢中廢老藍絲香港人，令佢哋以為星期三金鐘係暴動、政府永遠都係啱晒。

為咗抵制呢一啲冇良心嘅傳媒，為咗我哋嘅上一代，為咗我哋最親嘅父母長輩，請立即移除無線新聞台。

刪台詳情請參閱以上連結。

無線新聞，事事但但

巴打隻手

81台係劇集中間好似都有少少新聞
但delete埋好似太過份

留返j2比老豆賭馬 睇台灣旅遊節目
j5 明珠睇下電影乜都夠啦

有心有力既裝有線18台俾老豆睇馬啦..
心佢happy好多...

菊花暉不了

佢識用youtube睇梁定華
雖然佢淺藍
興幸買了有youtube電視
youtube有時自動播放下燒山 mihk 劉細良
中和返佢d祖國威武軍事頻道

留名，趁屋企人出左街刪

屋企人問我我就答信號問題
應該向無線反映

del完佢自己識追返個台 係咪冇得搞？

Del 左83先

我無野講

now/cable幾時先肯加免費新聞台

等到頸長都未有

如果屋企有mytvsuper咁點？好撚想拆撚咗佢

咁醒目
唯有定時星期一到日
定時咗個viu99台 6點同7點新聞
博下潛移默化轉睇viu /now新聞
智能電視應該9成做到呢樣嘢

人的確有其慣性
我2016旺角衝突後連一眼都唔會主動睇無線
因食飯例牌開83都幾年
作為一個2字頭後生仔都有d唔習慣
何況上年紀中坑老坑父母

（例如冇得睇靚女陳嘉倩《呢個一樣係維穩招數黎，用d 大波靚女如梁凱寧等你無意中接受無線偏頗意識形態 選擇性報導）

推